Fuck this thing,呢句岩唔岩？

發洩語氣，講D 木蝨

fuck my asshole

真絲

係 fuck this shit

fuck this shit